咩情況下 無出示有效輕鐵飛 要罰$5000？

而且個個站都貼果張告示
之前唔係$250咩 物價漲得咁快

今時今日仲搭狗鐵

有人話唔比錢就上庭比5k

不過話 如果襲擊查飛人員要坐監 計埋落去